Robotex International • Biggest Robotics Festival on the Planet
===============================

 
 en 
 en 
 et 
 en 
 en 
 et 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   /#main-menu 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
   Days   Hours   Minutes   Seconds The Biggest Robotics Festival on the Planet Robotex International 2018 What is Robotex? 
 Robotex is the planet’s biggest robotics festival, which is organised in cooperation with Tallinn University of Technology and University of Tartu. This year, Robotex International 2018 is expecting more than 35 000 spectators. During the event there are various exciting activities for kids, students, robotics enthusiasts and even grandparents. 
 Robotex International 2018 
 At the moment, Starship Technologies is operating a global fleet of autonomous delivery robots. But it all started a long time ago when our founder Ahti Heinla participated in a robotic football competition at Robotex. Thank you! Kristjan Korjus (Starship) We had the opportunity to come for the first time to Estonia and participate in the Robotex festival to show the talents of Afghan teenager thanks to which we had the chance to win the Entrepreneurship Challenge. I could see that our team was so excited about this. We are thankful to the organizer! Roya Mahboob (Afghan Citadel Software Company) Robotex gathers robotics enthusiasts of all ages from different places in the world; it showcases the latest innovations; it represents a space to learn the skills and reflect on the importance of robotics; and it offers diverse competitions to test your skills, no matter if you are a beginner or an expert. Yu Hu (MakeBlock) Robotex? What an outstanding program promoting open ended robotics for all ages. They are so good, we at RoboRAVE International are now partnering with them through two shared challenges, Entrepreneurial &amp; Sumo. Come play at both! Russ Fisher-Ives (RoboRAVE) 
   /#content 
   /container 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Presskit • Robotex
===============================

 
 en 
 en 
 et 
 en 
 en 
 et 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   /#main-menu 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Presskit             
 Home 
 
                                        Presskit  
             
 Robotex Robit .pdf (red) Robotex Robit .pdf (white) Robotex Logo .pdf (red) Robotex Logo .pdf (white) Robotex Logo 18 .pdf (red) Robotex Logo 18 .pdf (white) Robotex International Logo .pdf (red) Robotex International Logo .pdf (white) Robotex International 18 Logo .pdf (red) Robotex International 18 Logo .pdf (white) Robotex China Logo .pdf (red) Robotex China Logo .pdf (white) Robotex China 18 Logo .pdf (red) Robotex China 18 Logo .pdf (white) Robotex Columbia Logo .pdf (red) Robotex Columbia Logo .pdf (white) Robotex Columbia 18 Logo .pdf (red) Robotex Columbia 18 Logo .pdf (white) Robotex Cyprus Logo .pdf (red) Robotex Cyprus Logo .pdf (white) Robotex Cyprus 18 Logo .pdf (red) Robotex Cyprus 18 Logo .pdf (white) Robotex Greece Logo .pdf (red) Robotex Greece Logo .pdf (white) Robotex Greece 18 Logo .pdf (red) Robotex Greece 18 Logo .pdf (white) Robotex Guatemala Logo .pdf (red) Robotex Guatemala Logo .pdf (white) Robotex Guatemala 18 Logo .pdf (red) Robotex Guatemala 18 Logo .pdf (white) Robotex India Logo .pdf (red) Robotex India Logo .pdf (white) Robotex India 18 Logo .pdf (red) Robotex India 18 Logo .pdf (white) Robotex Iran Logo .pdf (red) Robotex Iran Logo .pdf (white) Robotex Iran 18 Logo .pdf (red) Robotex Iran 18 Logo .pdf (white) Robotex Mali Logo .pdf (red) Robotex Mali Logo .pdf (white) Robotex Mali 18 Logo .pdf (red) Robotex Mali 18 Logo .pdf (white) Robotex Nigeria Logo .pdf (red) Robotex Nigeria Logo .pdf (white) Robotex Nigeria 18 Logo .pdf (red) Robotex Nigeria 18 Logo .pdf (white) Robotex Pori Logo .pdf (red) Robotex Pori Logo .pdf (white) Robotex Pori 18 Logo .pdf (red) Robotex Pori 18 Logo .pdf (white) Robotex Rwanda Logo .pdf (red) Robotex Rwanda Logo .pdf (white) Robotex Rwanda 18 Logo .pdf (red) Robotex Rwanda 18 Logo .pdf (white) 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Robotex International • Biggest Robotics Festival on the Planet
===============================

 
 en 
 en 
 et 
 en 
 en 
 et 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   /#main-menu 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
   Days   Hours   Minutes   Seconds The Biggest Robotics Festival on the Planet Robotex International 2018 What is Robotex? 
 Robotex is the planet’s biggest robotics festival, which is organised in cooperation with Tallinn University of Technology and University of Tartu. This year, Robotex International 2018 is expecting more than 35 000 spectators. During the event there are various exciting activities for kids, students, robotics enthusiasts and even grandparents. 
 Robotex International 2018 
 At the moment, Starship Technologies is operating a global fleet of autonomous delivery robots. But it all started a long time ago when our founder Ahti Heinla participated in a robotic football competition at Robotex. Thank you! Kristjan Korjus (Starship) We had the opportunity to come for the first time to Estonia and participate in the Robotex festival to show the talents of Afghan teenager thanks to which we had the chance to win the Entrepreneurship Challenge. I could see that our team was so excited about this. We are thankful to the organizer! Roya Mahboob (Afghan Citadel Software Company) Robotex gathers robotics enthusiasts of all ages from different places in the world; it showcases the latest innovations; it represents a space to learn the skills and reflect on the importance of robotics; and it offers diverse competitions to test your skills, no matter if you are a beginner or an expert. Yu Hu (MakeBlock) Robotex? What an outstanding program promoting open ended robotics for all ages. They are so good, we at RoboRAVE International are now partnering with them through two shared challenges, Entrepreneurial &amp; Sumo. Come play at both! Russ Fisher-Ives (RoboRAVE) 
   /#content 
   /container 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Pressimaterjal • Robotex
===============================

 
 et 
 en 
 et 
 et 
 en 
 et 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   /#main-menu 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Pressimaterjal             
 Avaleht 
 
                                        Pressimaterjal  
             
 Robotex Robit .pdf (red) Robotex Robit .pdf (white) Robotex Logo .pdf (red) Robotex Logo .pdf (white) Robotex Logo 18 .pdf (red) Robotex Logo 18 .pdf (white) Robotex International Logo .pdf (red) Robotex International Logo .pdf (white) Robotex International 18 Logo .pdf (red) Robotex International 18 Logo .pdf (white) Robotex China Logo .pdf (red) Robotex China Logo .pdf (white) Robotex China 18 Logo .pdf (red) Robotex China 18 Logo .pdf (white) Robotex Columbia Logo .pdf (red) Robotex Columbia Logo .pdf (white) Robotex Columbia 18 Logo .pdf (red) Robotex Columbia 18 Logo .pdf (white) Robotex Cyprus Logo .pdf (red) Robotex Cyprus Logo .pdf (white) Robotex Cyprus 18 Logo .pdf (red) Robotex Cyprus 18 Logo .pdf (white) Robotex Greece Logo .pdf (red) Robotex Greece Logo .pdf (white) Robotex Greece 18 Logo .pdf (red) Robotex Greece 18 Logo .pdf (white) Robotex Guatemala Logo .pdf (red) Robotex Guatemala Logo .pdf (white) Robotex Guatemala 18 Logo .pdf (red) Robotex Guatemala 18 Logo .pdf (white) Robotex India Logo .pdf (red) Robotex India Logo .pdf (white) Robotex India 18 Logo .pdf (red) Robotex India 18 Logo .pdf (white) Robotex Iran Logo .pdf (red) Robotex Iran Logo .pdf (white) Robotex Iran 18 Logo .pdf (red) Robotex Iran 18 Logo .pdf (white) Robotex Mali Logo .pdf (red) Robotex Mali Logo .pdf (white) Robotex Mali 18 Logo .pdf (red) Robotex Mali 18 Logo .pdf (white) Robotex Nigeria Logo .pdf (red) Robotex Nigeria Logo .pdf (white) Robotex Nigeria 18 Logo .pdf (red) Robotex Nigeria 18 Logo .pdf (white) Robotex Pori Logo .pdf (red) Robotex Pori Logo .pdf (white) Robotex Pori 18 Logo .pdf (red) Robotex Pori 18 Logo .pdf (white) Robotex Rwanda Logo .pdf (red) Robotex Rwanda Logo .pdf (white) Robotex Rwanda 18 Logo .pdf (red) Robotex Rwanda 18 Logo .pdf (white) 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Become a volunteer • Robotex
===============================

 
 en 
 en 
 et 
 en 
 en 
 et 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   /#main-menu 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Become a volunteer             
 Home 
 
                                        Become a volunteer  
             
 Our volunteers team is the heart of Robotex International! 
 Have you ever wondered what is going on behind the scenes of the biggest robotics festival on the planet? If the answer is yes, you are in the right place! 
 By joining us you will see and experience firsthand how the whole festival is organised from the inside – everything from robotics competitions and conference to expo and workshops. 
 You will meet interesting people, learn the value of hard work and get a chance to be a part of the amazing Robotex International family. 
 1750 Robots 
 4000 Engineers 
 35 000 Attendees 
 25 Competitions 
 Could I become a Robotex International’s volunteer? 
 Every volunteer is an important part of Robotex International’s mission to bring robotics and technology closer to every person on the planet. 
 If you are willing to contribute your time and skills, while being loaded with positive attitude then you are more than welcome to jump on board! 
 Volunteer application for 2018 
 The volunteer application for Robotex International will be available from August 2018. 
 Please look out for the information via our social media channels and newsletter. 
 If you have any questions regarding volunteering at Robotex International please contact: 
 Birgit Aljaste 
 Project coordinator 
 birgit.aljaste@robotex.ee 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Sponsor • Robotex
===============================

 
 en 
 en 
 et 
 en 
 en 
 et 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   /#main-menu 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Sponsor             
 Home 
 
                                        Sponsor  
             
 What is Robotex International? 
 Robotex International is our annual event and the biggest robotics festival on the Planet. Thousands of engineers, executives, students and families come together to be inspired by industry leaders, build robots for various challenges and learn about the latest technology innovations. 
 We are excited to announce that  Robotex International 2018  is hosted in Tallinn, Estonia with attendees joining us from all continents. The festival will be jam-packed with spectacular competitions and amazing keynotes, two buzzing expo halls, workshops, and much more. 
 Why to become a partner? 
 Have you thought about starting a challenge that could help you evaluate new potential workforce or solve an existing problem? Are you looking to expand your brand across the world? 
 On Nov 30 &#8211; Dec 2, you will have a special opportunity to generate new leads by tapping into Robotex International’s 35,000+ attendee base and connect on a global scale. 
 Join us as we grow Robotex from world’s biggest robotics competition into an international robotics education network. There is not an opportunity as unique as this to showcase your company, make lasting relationships, and drive business. 
 There is an opportunity to sponsor some specific part of the festival or the whole event. 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Team • Robotex
===============================

 
 en 
 en 
 et 
 en 
 en 
 et 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   /#main-menu 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Team             
 Home 
 
                                        Team  
             
 SANDER GANSEN Chairman and partnerships 
 sander.gansen@robotex.ee 
 +372 56218861 
 AVE LAAS CEO 
 ave.laas@robotex.ee 
 +372 504 5943 
 KATRIN MAIMIK Marketing and Communications Manager 
 katrin.maimik@robotex.ee 
 +372 565 02721 
 BIRGIT ALJASTE Project manager 
 birgit.aljaste@robotex.ee 
 +372 5373 8733 
 MARI KULLERKUP Project manager 
 mari.kullerkup@robotex.ee 
 +372 514 6789 
 KRISTINA PILISTE Head of conference 
 kristina.piliste@robotex.ee 
 +372 5592 3126 
 KARL-TANEL PAES Contests Coordinator 
 karltanel.paes@robotex.ee 
 +372 5622 1762 
 PRIIT NORAK Contests Coordinator 
 priit.norak@robotex.ee 
 +372 5192 7800 
 ALLAR AASJÕE Contests Coordinator 
 allar.aasjoe@robotex.ee 
 +372 5346 7363 
 KADRI NAANU Contests coordinator 
 kadri.naanu@robotex.ee 
 +372 5621 8861 
 RAMON RANTSUS Head referee 
 ramon.rantsus@robotex.ee 
 +372 504 7917 
 MONDELA URBALA Project assistant 
 mondela.urbala@robotex.ee 
 +372 5822 8311 
 JOHANNES KANTER Marketing Specialist HOLGER METS Designer Robotex China team 
 Visit  Robotex China  website 
 LI RUISHEN Chief Executive Officer  
 XIN ZHU Chief Operating Officer  
 XU MENGCONG Chief Financial Officer  
 LIU KAIWEN Chief Technology Officer 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Robotex in media • Robotex
===============================

 
 en 
 en 
 et 
 en 
 en 
 et 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   /#main-menu 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Robotex in media             
 Home 
 
                                        Robotex in media  
             
 Robotex media campaign was worth approximately 130,000 € in the last two years, which indicates the project capacity and the interest of media groups in co-operating with us. The marketing campaign has increased year by year. This is reflected in particular in the number of competitors and spectators that has multiplied in the course of the recent events. Robotex was covered in nearly 80 different media channels and sources in 2013. The former Minister of Education and Research of the Republic of Estonia, Tõnis Lukas, has been to Robotex twice and the UN Secretary-General Ban Ki-moon delivered a speech at Robotex in 2013. In 2014, Ambassadors from Czech Republic, Austria and Japan visited Robotex. 
 Awards and recognitions 
 Award for popularising Estonian science, I prize – Robotex 2008 
 Student Deed of the Year of Tallinn University of Technology – Robotex 2009 
 Best advertising for TUT – Robotex 2010 
 Estonian Association of Information Technology and Telecommunications, “Person (Event) of the Year” – Robotex 2012 
 Best Student Event of TUT – Robotex 2012 
 As seen on 
 Mentions 
 2017 2017 
 (16.05.2017)  CyprusMail, Robotex competition comes to Cyprus 
 (23.05.2017)  Cyprus Beat, Robotex: The First Pancyprian Robotics Competition 
 (27.09.2017)  Medium, Robotex changes its course from Estonia to China and the planetary civilisation 
 (29.11.2017)  Forbes, Afghanistan&#8217;s All-Girl Robotics Team Wins A Second Major Award At Robotex 
 (29.11.2017)  The New York Times, Afghan Girls’ Robotics Team Overcomes Setbacks to Win Contest in Europe 
 (06.12.2017)  Robotics News, Setting New Records: Robotex 2017 
 (18.12.2017)  150sec.com, Tallin hosts world first – a live concert held exclusively for robots 
 Yle raadio, Robotex 2017 
 Dropbox, Robotex 2017 
   
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Contact • Robotex
===============================

 
 en 
 en 
 et 
 en 
 en 
 et 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   /#main-menu 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Contact             
 Home 
 
                                        Contact  
             
 Contact us 
 Robotex NPO 
 Legal address Harjumaa, Tallinn, Ehitajate tee 5, 12618 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Robotex • Planeedi suurim robootikafestival
===============================

 
 et 
 en 
 et 
 et 
 en 
 et 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   /#main-menu 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
   Päeva   Tundi   Minutit   Sekundit Planeedi suurim robootikafestival Robotex International 2018 Mis on Robotex? 
 Robotex on planeedi suurim robootikasündmus, mis toimub koostöös Tallinna Tehnikaülikooli ja Tartu Ülikooliga. Tegemist on tehnoloogiaalase kogupereüritusega, kus on tegevusi nii igas vanuses võistlejale, pealtvaatajale kui ka lihtsalt huvilisele. Kolme päeva jooksul saavad Robotexi külastajad osa rahvusvahelisest robotivõistlusest, tehnoloogianäitusest, konverentsist ja töötubadest. 
 Robotex International 2018 
 Hetkel tegeleb Starship Technologies ülemaailmselt iseliikuvate kullerrobotite arendamisega. See kõik sai aga alguse juba mõnda aega tagasi, kui meie asutaja Ahti Heinla osales Robotexil robotjalgpalli võistlusel. Aitäh teile! Kristjan Korjus (Starship) Meil oli võimalus tulla esimest korda Eestisse ja osaleda Robotexi festivalil, et näidata afgaani teismeliste andekust ning tänu sellele võita Entrepreneurship Challenge’i. Oli näha, et meie tiim oli selle üle väga rõõmus. Me oleme korraldajatele väga tänulikud! Roya Mahboob (Afghan Citadel Software Company) Robotex ühendab robootikaentusiaste igas vanuses erinevatest maailma paigust; tutvustatakse uusimaid arenguid; esindatakse võimalust erinevate oskuste õppimiseks ja nende kasutamiseks näitamaks robootika olulisust; pakutakse mitmekülgseid võistlusi, et oma oskusi proovile panna, pole oluline, kas oled algaja või ekspert. Yu Hu (MakeBlock) Robotex? Milline väljapaistev programm edendamaks avatud robootikat kõigis vanuseklassides! Nad on nii head, et meie RoboRAVE Internationalis oleme nüüd kahe võistluse, Entrepreneurial Challange’i ja Sumo partnerid. Russ Fisher-Ives (RoboRAVE) 
 Liitu Robotexi uudiskirjaga 
  MailChimp for WordPress v4.1.9 - https://wordpress.org/plugins/mailchimp-for-wp/  
   
 Leave this field empty if you're human:   / MailChimp for WordPress Plugin  
   /#content 
   /container 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
   [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
 [if lte IE 9]>
<script type='text/javascript' src='https://robotex.ee/wp-content/plugins/mailchimp-for-wp/assets/js/third-party/placeholders.min.js'></script>
<![endif] 
Gallery • Robotex
===============================

 
 en 
 en 
 et 
 en 
 en 
 et 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   /#main-menu 
 Sponsor 
 History 
 Gallery 
 Robotex in media 
 Results 
 News 
 Contact 
 Get in touch 
 Team 
 Become a volunteer 
 Presskit 
 Get tickets 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Gallery             
 Home 
 
                                        Gallery  
             
 2017 2016 2015 2014 2013 2012 2010 2017 2016 2015 2014 2013 2012 2010 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Robootika linnalaager edasijõudnutele • Robotex
===============================

 
 et 
 en 
 et 
 et 
 en 
 et 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   /#main-menu 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Robootika linnalaager edasijõudnutele             
 Avaleht 
 
                                        Robootika linnalaager edasijõudnutele  
             
 Linnalaagrite toimumisajad: 
 18. juuni – 19. juuni 2018 (põhirõhk SUMO võistlusel) 
 kell 9.30 – 16.30 
 23. august – 24. august 2018 (põhirõhk JOONEJÄRGIMISE võistlusel) 
 kell 9.30 – 16.30 
 Toimumiskoht:  Tatari 3, Tallinn 
 Sihtrühm:  koolilapsed vanuses 13+. 
 Hea Robotexi huviline! 
 Tahaksid sa oma SUMO/JOONEJÄRGIMISE roboti ehitamise oskusi veelgi paremaks saada nii, et võit oleks vaid vormistamise küsimus? 
 Tule Robotexi ja Reaalkooli koostöös loodud Robokooli linnalaagrisse. 
 Robotexi SUMO võistlusele keskenduvad laagripäevad on juba 18. – 19. juuni kell 09:30 – 16:30, Tatari 3, Tallinn (parkimine tänaval). 23. – 24. augustil keskendutakse JOONEJÄRGIMISELE. 
 Laagri hind 64 eurot, lisandub käibemaks .  Sisaldab lõunat, tasumine arvega. 
 Koolitajateks on Priit Norak, Rasmus Kits, TTÜ Robotiklubi ja teised oma ala professionaalid. 
 Sa saad tulla koolitusele kui: 
 sinus pesitseb ambitsioon tulevikus võita esikoht Robotex Internationali SUMO võistlustel, 
 omad vähemalt algseid teadmisi roboti ehitamises, 
 sinu jaoks ei ole võõrad järgmised platvormid: Lego, Arduino jt., 
 oled varem oma meeskonnaga Robotexi võistlustel edukas olnud ning soovid Robotex International 2018 üritusel veelgi kaugemale jõuda, 
 tead hästi seda, kuidas mootorid töötavad ja kuidas robot liigub, 
 saad aru ka sellest, mis on andur ja kuidas andur töötama peaks, 
 telefonis tiksumine ei toida ära ja sa tahaks midagi targemat teha, 
 vastutad ise selle eest, kuidas sa kohale jõuad ja hiljem koju lähed. 
 Kui sa arvad, et kõik eelnev võiks sulle huvi pakkuda, siis ruttu registreerima! 
 NB! Kohti on kokku 40!  
 NB! Soovi korral võid kaasa võtta ka oma võistlusroboti, et kõike kohapeal katsetada! Robotexi prooviväljak on olemas.  
 Küsimuste korral palun pöörduda minu poole e-kirja vahendusel: mari.kullerkup@robotex.ee 
 Registreeri SUMO linnalaagrisse (18.06 – 19.06) 
 Registreeri JOONEJÄRGIMISE linnalaagrisse (23.08 – 24.08) 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Tule vabatahtlikuks • Robotex
===============================

 
 et 
 en 
 et 
 et 
 en 
 et 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   /#main-menu 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Tule vabatahtlikuks             
 Avaleht 
 
                                        Tule vabatahtlikuks  
             
 Meie vabatahtlikud on Robotex Internationali süda ja hing! 
 Kas Sa oled kunagi mõelnud, mis toimub maailma suurima robootikafestivali telgitagustes? Sellisel juhul oled täpselt õiges kohas! 
 Meie meeskonnaga liitudes saad erakordse võimaluse näha ja osa saada tõeliselt suure ja rahvusvahelise sündmuse korraldamisest &#8211; alustades robootikavõistlustest ja konverentsist kuni tehnoloogianäituse ja töötubadeni. 
 1750 robotit 
 4000 võistlejat 
 35 000 külastajat 
 25 võistlust 
 Kas minust võiks saada robotex internationali vabatahtlik? 
 Iga meeskonnaliige on eranditult oluline osa Robotexi missioonist tuua robootika ja tehnoloogia lähemale kõikidele meie planeedil elavatele inimestele. 
 Kui meie missioon paneb Sul silma särama ning oled valmis selle täitmisesse panustama oma aega ja oskusi, siis ootame Sind rõõmuga pardale! 
 Vabatahtlikuks registreerimine 2018 
 Robotex Internationali vabatahtlike registreerimisvorm on kättesaadav alates augustist 2018. 
 Hoia silm peal meie sotsiaalmeedia kanalitel ja uudiskirjadel. 
  MailChimp for WordPress v4.1.9 - https://wordpress.org/plugins/mailchimp-for-wp/  
   
 Leave this field empty if you're human:   / MailChimp for WordPress Plugin  
 Sul on küsimusi? Võta meiega ühendust: 
 Birgit Aljaste 
 Projekti koordinaator 
 birgit.aljaste@robotex.ee 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
   [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
 [if lte IE 9]>
<script type='text/javascript' src='https://robotex.ee/wp-content/plugins/mailchimp-for-wp/assets/js/third-party/placeholders.min.js'></script>
<![endif] 
Meeskond • Robotex
===============================

 
 et 
 en 
 et 
 et 
 en 
 et 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   /#main-menu 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Meeskond             
 Avaleht 
 
                                        Meeskond  
             
 SANDER GANSEN Juhatuse esimees ja rahvusvahelised suhted 
 sander.gansen@robotex.ee 
 +372 562 18861 
 AVE LAAS Tegevjuht 
 ave.laas@robotex.ee 
 +372 504 5943 
 KATRIN MAIMIK Turundus- ja kommunikatsioonijuht 
 katrin.maimik@robotex.ee 
 +372 565 02721 
 BIRGIT ALJASTE Projektijuht 
 birgit.aljaste@robotex.ee 
 +372 5373 8733 
 MARI KULLERKUP Projektijuht 
 mari.kullerkup@robotex.ee 
 +372 514 6789 
 KRISTINA PILISTE Konverentsi juht 
 kristina.piliste@robotex.ee 
 +372 5592 3126 
 KARL-TANEL PAES Robootikavõistluste koordinaator 
 karltanel.paes@robotex.ee 
 +372 5622 1762 
 PRIIT NORAK Robootikavõistluste koordinaator 
 priit.norak@robotex.ee 
 +372 5192 7800 
 ALLAR AASJÕE Robootikavõistluste koordinaator 
 allar.aasjoe@robotex.ee 
 +372 5346 7363 
 KADRI NAANU ROBOOTIKAVÕISTLUSTE KOORDINAATOR 
 kadri.naanu@robotex.ee 
 +372 5621 8861 
 RAMON RANTSUS PEAKOHTUNIK 
 ramon.rantsus@robotex.ee 
 +372 504 7917 
 MONDELA URBALA PROJEKTI ASSISTENT 
 mondela.urbala@robotex.ee 
 +372 5822 8311 
 JOHANNES KANTER Turundusspetsialist 
 HOLGER METS Disainer 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Juhendajate suvekool • Robotex
===============================

 
 et 
 en 
 et 
 et 
 en 
 et 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   /#main-menu 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Juhendajate suvekool             
 Avaleht 
 
                                        Juhendajate suvekool  
             
 Hea praegune ja tulevane robootikajuhendaja! 
 Kas Sul on tunne, et robootikaalast infot on nii palju, aga seda, mida vaja justkui pole? Või ei suuda enam orienteeruda? Või ei oska juba esile kerkinud talente rohkem edasi suunata? 
 Ära muretse! Oleme Sinu jaoks leidnud Eesti parimad juhendajad ja kutsunud nad kõnelema ning juhendama kõige põletavamatel teemadel ja ehitama parimaid roboteid. 
 Robotex koostöös Reaalkooliga kutsub sind Robokooli juhendajate suvekooli Roostale Läänemaal:  Elbiku, Lääne-Nigula vald, 91202 Läänemaa . 
 Koolitajateks on Priit Norak, Rasmus Kits, Ramon Rantsus ja abiks on ka TTÜ Robotiklubi professionaalid. Tutvustamisele tulevad erinevad platvormid nagu EV3, Makeblock, Lego. 
 Ajakava: 
 6. – 7. august algajad juhendajad 
 7. – 8. august edasijõudnud juhendajad 
 Soovi korral võib osaleda ka läbivalt kolmel päeval. 
 Hind: 2 päeva 150.-* 
 Hind: 3 päeva 200.-* 
 *Sisaldab majutust, toitlustust, koolitust, meelelahutust. 
 Tasumine arvega, lisandub käibemaks. 
 Kui sa arvad, et kõik eelnev võiks sulle huvi pakkuda, siis ruttu registreerima! 
 Registreeru 
 NB!  Kohti on kokku 40! 20 kohta algkursusel, 20 kohta edasijõudnutele. 
 NB!  Soovi korral võid kaasa võtta ka oma võistlusroboti, et kõike kohapeal katsetada! 
 Robotexi prooviväljak on olemas. 
 Küsimuste korral kirjuta: birgit.aljaste@robotex.ee 
 6. august – algajad 7. august – algajad 7. august – edasijõudnud 8. august – edasijõudnud 6. august – algajad 
 10.00 
 Sissejuhatus alustavale juhendajale 
 Erinevate robootika platvormide tutvustamine. Robootika Eestis, Robotexi võistlusülesannete tutvustus. 
 11.30 
 Paus 
 11.45 
 LEGO WeDo2 
 Praktiline töötuba. Ringi läbiviimise metoodika ja juhendaja põhitõed. 
 11.45 
 Makeblock – m-bot (ingliskeelne) 
 Arduino-põhise platvormi tutvustamine. Plokkides programmeerimine. 
 13.00 
 LEGO EV3 robootika 
 Praktiline töötuba. 
 13.00 
 Paus 
 14.15 
 LEGO EV3 robootika 
 Praktiline töötuba jätkub. 
 14.15 
 Makeblock – m-bot (ingliskeelne) 
 Arduino-põhise platvormi tutvustamine. C++ keeles programmeerimine. 
 15.45 
 Paus 
 16.00 
 LEGO EV3 robootika 
 Praktiline töötuba jätkub. 
 16.00 
 Makeblock – m-bot (ingliskeelne) 
 Arduino-põhise platvormi tutvustamine. C++ keeles programmeerimine. 
 7. august – algajad 
 10.00 
 Huviringide juhendamine ja noorte motiveerimine 
 Rühmatööd ja vestlusring kogenud ja uute robootikaringi juhendajate vahel. 
 11.30 
 Paus 
 11.45 
 LEGO WeDo2 
 Praktiline töötuba. Ringi läbiviimise metoodika ja juhendaja põhitõed. 
 11.45 
 Makeblock – m-bot (ingliskeelne) 
 Arduino-põhise platvormi tutvustamine. Plokkides programmeerimine. 
 13.00 
 LEGO EV3 robootika 
 Praktiline töötuba, tutvustatakse võistlusroboteid. 
 13.00 
 Paus 
 14.15 
 LEGO EV3 robootika  
 Praktiline töötuba jätkub. Ehitame oma sumo. 
 14.15 
 Makeblock – m-bot (ingliskeelne) 
 Arduino-põhise platvormi tutvustamine. C++ keeles programmeerimine. Joonejärgija ehitamine. 
 15.45 
 Paus 
 16.00 
 LEGO EV3 robootika  
 Praktiline töötuba jätkub. 
 16.00 
 Makeblock – m-bot (ingliskeelne) 
 Arduinopõhise platvormi tutvustamine. C++ keeles programmeerimine. 
 7. august – edasijõudnud 
 10.00 
 Huviringide juhendamine ja noorte motiveerimine 
 Rühmatööd ja vestlusring kogenud ja uute robootikaringi juhendajate vahel. 
 11.30 
 Paus 
 11.45 
 LEGO WeDo2 
 Praktiline töötuba. Ringi läbiviimise metoodika ja juhendaja põhitõed. 
 11.45 
 Makeblock – m-bot (ingliskeelne) 
 Arduino-põhise platvormi tutvustamine. Plokkides programmeerimine. 
 13.00 
 LEGO EV3 robootika – mehaanika 
 Praktiline töötuba, sumoroboti ehitamine. 
 13.00 
 Paus 
 14.15 
 LEGO EV3 robootika – mehaanika 
 Praktiline töötuba, sumoroboti ehitamine. 
 14.15 
 Makeblock – m-bot (ingliskeelne) 
 Arduino-põhise platvormi tutvustamine. C++ keeles programmeerimine. Joonejärgija ehitamine. 
 15.45 
 Paus 
 16.00 
 LEGO EV3 robootika – mehaanika 
 Praktiline töötuba, sumoroboti ehitamine. 
 16.00 
 Makeblock – m-bot (ingliskeelne) 
 Arduino-põhise platvormi tutvustamine. C++ keeles programmeerimine. Joonejärgija ehitamine. 
 8. august – edasijõudnud 
 10.00 
 Sissejuhatus alustavale juhendajale 
 Erinevate robootika platvormide tutvustamine. Robootika Eestis, Robotexi võistlusülesannete tutvustus. 
 11.30 
 Paus 
 11.45 
 LEGO programmeerimine 
 Praktiline töötuba, sumoroboti prgrammeerimine. 
 11.45 
 Makeblock – m-bot (ingliskeelne) 
 Arduino-põhise platvormi tutvustamine. Plokkides programmeerimine. 
 13.00 
 LEGO programmeerimine 
 Praktiline töötuba, sumoroboti prgrammeerimine. 
 13.00 
 Paus 
 14.15 
 LEGO programmeerimine 
 Praktiline töötuba, sumoroboti prgrammeerimine. 
 14.15 
 Makeblock – m-bot (ingliskeelne) 
 Arduino-põhise platvormi tutvustamine. C++ keeles programmeerimine. 
 15.45 
 Paus 
 16.00 
 LEGO EV3 robootika 
 Praktiline töötuba, sumoroboti programmeerimine. 
 16.00 
 Makeblock – m-bot (ingliskeelne) 
 Arduino-põhise platvormi tutvustamine. C++ keeles programmeerimine. 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Kontakt • Robotex
===============================

 
 et 
 en 
 et 
 et 
 en 
 et 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   /#main-menu 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Kontakt             
 Avaleht 
 
                                        Kontakt  
             
 Võta meiega ühendust 
 Robotex MTÜ 
 MTÜ Robotex &#8211; Põhikiri 
 Organisatsioon järgib oma tegevuses vabaühenduste tegevuse eetilisi põhimõtteid (leitav nt. www.ngo.ee/eetikakoodeks) 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager • Robotex
===============================

 
 et 
 en 
 et 
 et 
 en 
 et 
 EttevÃµttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia Ã¼hislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijÃµudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 VÃµta Ã¼hendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   /#main-menu 
 EttevÃµttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia Ã¼hislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijÃµudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 VÃµta Ã¼hendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia Ã¼hislinnalaager             
 Avaleht 
 
                                        Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia Ã¼hislinnalaager  
             
 Linnalaagri toimumiskuupÃ¤evad: 
 14. juuni â&euro;&ldquo; 15. juuni 2018 
 16. august â&euro;&ldquo; 17. august 2018 
 28. august â&euro;&ldquo; 29. august 2018 
 Linnalaagrisse oodatakse: 
 alates 3. klassi noori (kokku kuni 20 osalejat). 
 Siit tuleb nÃ¼Ã¼d midagi enneolematut pÃµnevat. 
 14.-15. juunil 2018 toimub ainulaadne vÃ¤ga professionaalsete ja kogenud juhendajatega linnalaager, kus on Ã¼hendatud raha- ja loodustarkused (Rahaakadeemia, Loodusakadeemia) ning robootika (Robotex)! 
 Asukoht:  Tatari 3, kesklinn . 
 Seejuures on hea uudis see, et varasemad erialased teadmised ja kogemused ei ole mÃ¤Ã¤ravad &#8211; kÃµik saavad pÃµnevat rakendust &#8211; nii juba oskajamad kui ka algajad! ð&Yuml;&trade;&sbquo; 
 Maksumus: 80 eurot (2 pÃ¤eva, koos toitlustusega). 
 Tasumise tÃ¤htaeg hiljemalt 4. juuni 2018 vÃµi kuni vabu kohti jÃ¤tkub! 
 NB! Kindla koha tagab registreeruja Ã¼lekande teostamisega! 
 Kande saab tehaÂ RahaakadeemiaÂ  kodulehe kaudu . 
 Samuti saab valida sobiva konto kandeks: 
 ARTHA FOUNDATION SA 
 EE717700771002838949 (LHV) 
 EE842200221056164643 (Swedbank) 
 EE671010220264705225 (SEB) 
 Kes ees, see  pÃµnevas linnalaagris  sees!  ð&Yuml;&trade;&sbquo; 
 Uute tarkuste ja kogemusteni, 
 Rahaakadeemia, Robotex ja Loodusakadeemia Ã¼hendtiim 
 Ã&oelig;rituse korralduskontakt: Agnes Karlson 
 5373 1799 
 agnes@rahaakadeemia.ee 
 Registreeri Linnalaagri pÃ¤evakava 1. linnalaagri pÃ¤ev (II korrus) 2. linnalaagri pÃ¤ev (IV korrus) 1. linnalaagri pÃ¤ev (II korrus) 
 09:30 â&euro;&ldquo; 11:00 
 MÃ¤ngime tutvumismÃ¤ngu, looduse ja loomade teemaline laboritund (juhendajad Laura Kirsimaa ja Agnes Karlson, Loodusakadeemia) 
 11.00 â&euro;&ldquo; 12.30 
 Rahatarkuste tÃ¶Ã¶tuba (juhendajad Joosep RÃ¤hni ja Mery Rosenberg, Rahaakadeemia) 
 12.30 â&euro;&ldquo; 13.00 
 LÃµunapaus kohapeal ja puhkepaus lÃµbusate mÃµttemÃ¤ngudega 
 13.00 â&euro;&ldquo; 14.00 
 KÃ¼lastame Eesti Panga muuseumit (juhendajad Joosep RÃ¤hni ja Mery Rosenberg, Rahaakadeemia) 
 14.00 â&euro;&ldquo; 16.15 
 Rahatarkuste tÃ¶Ã¶tuba (juhendajad Joosep RÃ¤hni ja Mery Rosenberg, Rahaakadeemia) 
 16.15 â&euro;&ldquo; 16.30 
 PÃ¤eva kokkuvÃµte, tagasiside ja laagripÃ¤eva lÃµpetamine 
 2. linnalaagri pÃ¤ev (IV korrus) 
 09:30Â â&euro;&ldquo; 12:00 
 Tutvume, moodustame vÃµistkonnad, sissejuhatus robootikasse, 
robootika tÃ¶Ã¶tuba EV3 platvormil (juhendajad Raimond PÃ¤Ã¤ru â&euro;&ldquo; Rocca al Mare robootika- ja matemaatikaÃµpetaja, Priit Norak ja Karl-Tanel PaesÂ â&euro;&ldquo; Robotex) 
 12.00 â&euro;&ldquo; 12.30 
 LÃµunapaus kohapeal 
 12.30 â&euro;&ldquo; 16.15 
 JÃ¤tkatakse robootika maailmas: robotite ehitamine EV3 platvormil (juhendajad Raimond PÃ¤Ã¤ru â&euro;&ldquo; Rocca al Mare robootika- ja matemaatikaÃµpetaja, Priit Norak ja Karl-Tanel PaesÂ â&euro;&ldquo; Robotex) 
 16.15 â&euro;&ldquo; 16.30 
 Laagri kokkuvÃµte, tagasiside, tunnistuste jagamine 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                Â© 2018 Robotex MTÃ&oelig;
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Meediakajastused • Robotex
===============================

 
 et 
 en 
 et 
 et 
 en 
 et 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   /#main-menu 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Meediakajastused             
 Avaleht 
 
                                        Meediakajastused  
             
 2017 2016 2015 2014 2013 2012 2011 2010 2009 2008 2007 2006 2005 2004 2003 2002 2001 2017 
 (13.01.2017)  TTÜ, KOOSTÖÖ: Robotexist on kujunenud tehnoloogiahuviliste laulupidu 
 (02.02.2017)  Geenius, Robotex kolib sel aastal suurematesse ruumidesse 
 (02.05.2017)  Postimees Tehnika, Robotex tuleb sel aastal läbi aegade suurim ja võimsaim 
 (03.05.2017)  Delfi, Pange oma robotid valmis! Robotex tuleb võimsam kui kunagi varem 
 (10.05.2017)  Postimees, Euroopa suurim robotivõistlus Robotex tuleb taas 
 (12.05.2017)  EV100, Euroopa suurim robotivõistlus Robotex tuleb taas 
 (23.05.2017)  Marketingi Instituut, EV100 Turundusidee: Robotex 
 (20.06.2017)  Arvuti Maailm, Robotex laieneb välismaale &#8211; nüüd toimub kogupereüritus ka Küprosel 
 (25.06.2017)  ERR, Robotex jõuab esmakordselt Küprosele 
 (26.06.2017)  Sputnik, Robotex vallutab maailma 
 (17.07.2017)  Õhtuleht, Robotex kergitab Eestit maailmakaardil kui e-riiki 
 (19.09.2017)  Delfi, VIDEO | Robotexi üks vaatemängulisemaid võistlusi on Tallinki veeralli 
 (27.09.2017)  Postimees, Hulljulge plaan: eestlased hakkavad Robotexi korraldama kõigil mandritel 
 (27.09.2017)  EV100, Robotex jõuab Hiinasse 
 (27.09.2017)  Äripäev, Robotex läheb Hiina 
 (02.10.2017)  Geenius, Robotex jagas EV100 puhul koolidele ja huviringidele 100 tasuta robotit 
 (10.10.2017)  Delfi, Robotexi tehnoloogiakonverentsil arutletakse robootika ja AI tuleviku üle 
 (14.11.2017)  Postimees, Harivad töötoad ja loengud Robotexil 
 (14.11.2017)  Postimees, Tehnoloogianäitusel saab näha humanoide 
 (14.11.2017)  Postimees, IT-teadmised Tartu Ülikoolist 
 (15.11.2017)  Raadio Kuku, Buum 
 (16.11.2017)  Postimees, Robotexi patroon on Taavi Kotka 
 (16.11.2017)  Postimees, CDP Technologies ja Robotex 
 (16.11.2017)  Postimees, Proekspert ja Ilusa koodi auhind 
 (16.11.2017)  Postimees, Haridusrobotid Robotexil 
 (17.11.2017)  Postimees, Tulevikutööst koos robotitega 
 (17.11.2017)  Postimees, Video: Taavi Kotka loob robootikakooli ainult tüdrukutele 
 (20.11.2017)  Pealinn, Eesti 100. sünnipäev toob hingenäituse ja robotipeo 
 (21.11.2017)  ETV, Robotex 2017 raames toimub tänavu ka droonide võidusõit 
 (21.11.2017)  Geenius, Nädalavahetusel toimub Robotex, mida sa Euroopa suurimast robootikasündmusest teadma pead? 
 (22.11.2017)  Postimees, Robotid tööstuses &#8211; samm nutikama tootmise poole 
 (22.11.2017)  ETV, Robotexil osalevad lapsed tutvustavad oma tööd 
 (22.11.2017)  Õhtuleht, Lugeja küsib: miks Robotex ürituse tasuliseks muutis? 
 (23.11.2017)  TV3, Seitsmesed: Vaata ja imesta! Seitsmeste stuudios käis külas inimestega suhtlev robot 
 (24.11.2017)  Delfi, Täna alanud Robotexil näeb tudengivormelit, mis kiirendab nullist sajani 2,2 sekundiga 
 (24.11.2017)  Postimees, Robotex muutus tasuliseks 
 (24.11.2017)  ETV, Robotexil näeb baklažaanist robotit ja droonide rallit 
 (24.11.2017)  Kanal 2, Reporter: Robootikamessil näeb ämblikke ja mootorrattureid 
 (24.11.2017)  TV3, Seitsmesed: Algas Euroopa suurim robootikasündmus Robotex 
 (24.11.2017)  Raadio Kuku, Intervjuu: Taavi Kotka-Robotex 
 (24.11.2017)  Õhtuleht, GALERII JA VIDEO | Robotexil askeldav Pepper kinnitab, et inimestel pole kartmiseks põhjust 
 (24.11.2017)  Õhtuleht, Taavi Kotka: robootikaringis käib 30 poissi ja tüdrukud jäetakse ukse taha 
 (24.11.2017)  Vikerradio, Robotex pakub võistlusi, töötubasid ja konverentse 
 (24.11.2017)  Pealinn, FOTOD JA VIDEO! Robotexi tegevjuht: tänapäeval on kõik robotid õppimisvõimelised 
 (25.11.2017)  Õhtuleht, GALERII JA VIDEO | Droonide võiduajamisel läbivad takistusrada lennumasinad, mille tippkiirus on 170 km/h 
 (25.11.2017)  Sputnik, Selle aasta Robotex´i eripära &#8211; humanoidrobot Pepp 
 (26.11.2017)  Delfi, FOTOD JA VIDEO | Sel nädalavahetusel toimus Tallinnas kõigi aegade suurem Robotex 
 (26.11.2017)  Geenius, Intervjuu ja galerii: Tallinnas toimub maailma suurim robootikaüritus, mida veel täna külastada saad 
 (27.11.2017)  Geenius, VIDEO: Robotexil toimus maailma esimene robotitele mõeldud kontsert 
 (28.11.2017)  Postimees, Robotex kandideerib Guinessi rekordile 
 (28.11.2017)  TV3, Seitsmesed: Robotexil käis üle 25 000 külastaja 
 (28.11.2017)  Õhtuleht, Robotexil käis üle 25 000 külastaja 
 (30.11.2017)  Pärnu Postimees, Pärnakad võidutsesid Euroopa suurimal robootikasündmusel 
 (04.12.2017)  Eesti Ekspress, Robotexil võistlesid tüdrukud, kellele tehtud ülekohus põhjustas USAs meelepahatormi 
 (05.12.2017)  Tallinna TV, Innovaatiline linn 
 (18.12.2017)  TV3, Robotexi välissuhete juht Sander Gansen: robotid teevad inimestega koostööd mitte ei võta neilt tööd ära! 
 2016 
 (02.12.2016)  Maailma suurimaks robotivõistluseks pürgiv Robotex algab juba homme 
 (29.11.2016)  Robotexil osaleb 2700 võistlejat koos enam kui 1100 robotiga 
 (29.11.2016)  Hummulist sõidavad kolm poissi ja kolm robotit rekordit püstitama 
 (17.11.2016)  Robotexile on registreerunud maailmarekordi jagu võistkondi 
 (09.11.2016)  2. detsembril kell 18:00 algab tehnikaülikoolis Robotexi rahvusvaheline kosmoserobootika konverents 
 (09.11.2016)  Milleks õppida robootikat? Vastuse leiad Robotexilt 2.-4. detsembril 
 (27.09.2016)  Alanud on registreerumine Euroopa suurimale robotivõistlusele Robotex 
 (25.09.2016)  Robotex 2016 infopäevad septembris 
 (19.09.2016)  Robotexi infopäevad (3.-19. september) 
 (05.09.2016)  Läänemaa koolidele jagati Robotexi infopäeval 30 haridusrobotit  
 (03.09.2016)  Robotexi Viljandimaa infopäeval antakse kolmele koolile robotid 
 (24.08.2016)  Robotex 2016 infopäev Pärnus 
 (22.08.2016)  Robotexi Viljandimaa infopäev toimub kultuuriakadeemias 
 (22.08.2016)  Alanud on registreerimine Robotexi infopäevadele kaheksas Eesti linnas 
 (22.08.2016)  Algas registreerimine Robotexi infopäevadele 
 (27.06.16)  koolielu.ee, Robotex kingib koolidele robotivõistlusel osalemiseks 100 robotit 
 (27.06.16)  Raadio Elmar, Koolidele jagatakse 100 robotit 
 (26.06.16)  Raadio Kuku, koolidele robotite jagamisest, helisalvestus 
 (26.06.16)  baltic-course.com, Robotex подарит роботов эстонским школам 
 2015 
 (06.12.15)  ohtuleht.ee, Robotex on nüüd Euroopa suurim robotivõistlus 
 (06.12.15)  am.ee, Robotex haaras 530 võistelnud robotiga Euroopa suurima robotivõistluse tiitli 
 (06.12.15)  BNS (Siseuudised), Robotex haaras 530 võistelnud robotiga Euroopa liidri tiitli 
 (06.12.15)  err.ee, Robotex haaras 530 võistelnud robotiga Euroopa suurima robotivõistluse tiitli 
 (06.12.15)  rus.postimees.ee, На соревнованиях Robotex побит рекорд посещаемости 
 (06.12.15)  rus.err.ee, На соревнованиях Robotex побит рекорд посещаемости 
 (06.12.15)  err.ee, Galerii: Robotex 2015 
 (06.12.15)  mke.ee, На соревнованиях Robotex представлено почти 700 роботов (ВИДЕО) 
 (06.12.15)  BNS (Siseuudised), Robotid võistlevad Robotexil esmakordselt maailmas veerallis 
 (05.12.15)  pealinn.ee, Euroopa suurim robotivõistlus Robotex ootab Tallinnas huvilisi 
 (05.12.15)  naine24.ee, Elustiili soovitused: üritused, mida ei tasuks lähiajal maha magada 
 (05.12.15)  ohtuleht.ee, Robotid võtavad kontrolli? 
 (05.12.15)  Postimees, Üle 650 roboti ootavad TTÜ spordihoones huvilisi 
 (05.12.15)  Õhtuleht, Robotid võtavad kontrolli? 
 (04.12.15)  rus.err.ee, В ТТУ проходит очередной слет любителей робототехники 
 (04.12.15)  novaator.err.ee, Korraldajad: Robotex tõstab teadus- ja tööstusinvestorite silmis Eesti usaldusväärsust 
 (04.12.15)  err.ee, Korraldajad: Robotex tõstab teadus- ja tööstusinvestorite silmis Eesti usaldusväärsust 
 (04.12.15)  ohtuleht.ee, GALERII | Põhja-Euroopa suurim robotivõistlus tõi TTÜ spordihoone põnevil noortest pungini täis 
 (04.12.15)  Pressiteated (PM), Hariduse Infotehnoloogia Sihtasutus kutsub Robotexile Küberpähklit purema 
 (04.12.15)  postimees.ee, 10 uudist, mida võiksid teada: reede, 4. detsember 
 (04.12.15)  rus.postimees.ee, Фото, видео: в Таллинне проходят соревнования роботов Robotex 
 (04.12.15)  tehnika.postimees.ee, Suur galerii ja video: Robotex läks täie hooga käima 
 (04.12.15)  am.ee, Robotitel algas täna festival ROBOTEX 2016 &#8211; inimesed on ka kutsutud! 
 (04.12.15)  pealinn.ee, IT Kolledž ootab huvilisi robotite jalgpallimängule kaasa elama 
 (04.12.15)  Pressiteated (PM), IT KolledŽ ootab huvilisi Robotexile 
 (04.12.15)  BNS (PR teated), Hariduse Infotehnoloogia Sihtasutus kutsub Robotexile Küberpähklit… 
 (04.12.15)  BNS (PR teated), IT Kolledž ootab huvilisi Robotexile 
 (04.12.15)  BNS (PR teated), Majandusministeerium kutsub külastama Põhja-Euroopa suurimat… 
 (04.12.15)  ituudised.ee, Täna algas Euroopa suurim robootikavõistlus Robotex 
 (04.12.15)  jt.ee (Järva Teataja veeb), PILTUUDIS: KOigi kool Robotexil 
 (04.12.15)  BNS (PR teated), Tallinnas algab täna Euroopa suurim robotivõistlus Robotex 
 (04.12.15)  Pressiteated (PM), Tallinnas algab täna Euroopa suurim robotivoistlus Robotex 
 (04.12.15)  forte.delfi.ee, Otseülekanne: Tallinnas algas Euroopa suurim robotivõistlus Robotex 
 (04.12.15)  tehnika.postimees.ee, Tallinnas algab täna Euroopa suurim robotivõistlus Robotex 
 (04.12.15)  err.ee, TTÜ avab uksed kooliõpilastele 
 (04.12.15)  BNS (Siseuudised), Tänavusel Robotexil osaleb 1422 võistlejat 657 robotiga 
 (04.12.15)  Saarte Hääl, Robootikahuvilised pealinnas võistlemas 
 (03.12.15)  rus.err.ee, ″Нескучный Weekend″ на ″Радио 4″: чем заняться в выходные 
 (03.12.15)  battleit.eu, Tallinnas algab Euroopa suurim robotivõistlus Robotex 
 (03.12.15)  Pressiteated (PM), Tallinnas algab Euroopa suurim robotivõistlus Robotex 
 (03.12.15)  battleit.eu, TTÜs on homme avatud uste päev kooliõpilastele 
 (03.12.15)  ohtuleht.ee, Kuhu minna TOP 3 
 (03.12.15)  linnaleht.ee, Kuhu minna TOP 3 
 (03.12.15)  BNS (PR teated), Tallinnas algab Euroopa suurim robotivõistlus Robotex 
 (03.12.15)  rus.err.ee, В ТТУ в пятницу — День открытых дверей для школьников и начало соревнований Robotex 
 (03.12.15)  sakala.ajaleht.ee, Tehnikaülikool ootab avatud uste päevale 
 (03.12.15)  Pressiteated (PM), TTÜs on homme avatud uste päev kooliõpilastele 
 (03.12.15)  BNS (PR teated), TTÜs on homme avatud uste päev kooliõpilastele 
 (03.12.15)  tallinncity.ee, TTÜs on reedel avatud uste päev kooliõpilastele 
 (03.12.15)  BNS (Siseuudised), TTÜ korraldab kooliõpilastele avatud uste päeva 
 (02.12.15)  BNS (Siseuudised), Milrem näitab Robotexil mehitamata roomiksõidukit 
 (02.12.15)  BNS (PR teated), Milrem näitab Robotexil oma mehitamata roomiksõidukit 
 (02.12.15)  Pressiteated (PM), Robotexi tehnoloogianäitusel näidatakse rohkem kui 100 uut seadet 
 (02.12.15)  BNS (PR teated), Robotexi Tehnoloogianäitusel näidatakse rohkem kui 100 uut seadet 
 (02.12.15)  tehnika.postimees.ee, Video: Robotexi noorim osaleja näitab oma robotit 
 (01.12.15)  majandus24.postimees.ee, Video: Robotexi noorim osaleja näitab oma robotit 
 (01.12.15)  Postimees, Robotexi noorim osaleja näitas oma robotit 
 (30.11.15)  Pressiteated (PM), Haridus- ja Teadusministeerium 49. nädala eelinfo 
 (30.11.15)  Pressiteated (PM), Valitsuse nädala eelinfo 
 (30.11.15)  Pressiteated (PM), Tartu ülikool näitab Robotexil rekordarv roboteid ja tehnoloogiauuendusi 
 (30.11.15)  BNS (PR teated), Tartu ülikool näitab Robotexil rekordarv roboteid ja tehnoloogiauuendusi 
 (25.11.15)  Pressiteated (PM), Robotex lööb tänavu Euroopa suurima robotivõistluse rekordi 
 (25.11.15)  pealinn.ee, Tänavusel Robotexil osaleb1422 võistlejat 657 robotiga 
 (25.11.15)  BNS (PR teated), Robotex lööb tänavu Euroopa suurima robotivõistluse rekordi 
 (25.11.15)  tehnika.postimees.ee, Robotexi noorim osavõtja on 3-aastane poiss 
 (25.11.15)  BNS (Siseuudised), Tänavusel Robotexil osaleb 1422 võistlejat 657 robotiga 
 (24.11.15)  BNS (Siseuudised), Robotexi võistlusel saavad huvilised ka ise roboteid ehitada 
 (24.11.15)  Pressiteated (PM), HITSA õpetab Robotexi töötubades robotitele mõtteid pähe panema 
 (24.11.15)  BNS (PR teated), HITSA õpetab Robotexi töötubades robotitele mõtteid pähe panema 
 (24.11.15)  Järva Teataja, Robotid seatakse võitluseks valmis 
 (24.11.15)  jt.ee (Järva Teataja veeb), Robotid seatakse võitluseks valmis 
 (23.11.15)  tehnika.postimees.ee, Digitund: millised uskumatud robotid tulevad selle aasta Robotexile 
 (23.11.15)  opleht.ee, TTÜ ootab avatud uste päevale õpetajaid 
 (22.11.15)  sakala.ajaleht.ee, Robotid valmistuvad võistluseks 
 (19.11.15)  taheke.delfi.ee, Robotex pikendas joonistuskonkursside tähtaega 
 (18.11.15)  Pressiteated (PM), Robotex pikendas joonistuskonkursside tähtaega 
 (12.11.15)  virumaateataja.ee, Lääne-Virumaa  koolid saadavad Robotexile 33 robotit 
 (12.11.15)  BNS (PR teated), Robotexi auhinnafond kasvas 30 000 euroni 
 (12.11.15)  Pressiteated (PM), Robotexi auhinnafond kasvas 30 000 euroni 
 (12.11.15)  virumaateataja.ee, Maakonna koolid saadavad Robotexile 33 robotit 
 (09.11.15)  Pressiteated (PM), Robotex saadab Baltimaade sumomeistrid Jaapanisse MM-le 
 (09.11.15)  BNS (PR teated), Robotex saadab Baltimaade sumomeistrid Jaapanisse MM-le 
 (08.11.15)  pealinn.ee, Robotex saadab Baltimaade parimad sumorobotid Jaapanisse MM-ile 
 (08.11.15)  BNS (Siseuudised), Robotex saadab Baltimaade parimad sumorobotid Jaapanisse MM-ile 
 (04.11.15)  rus.err.ee, На соревнования Robotex в ТТУ в этом году зарегистрировано рекордное количество участников 
 (04.11.15)  rus.err.ee, На соревнования Robotex в этом году зарегистрировано рекордное количество участников 
 (04.11.15)  rus.err.ee, На соревнования Robotex в этом году зарегистрировано рекордное количество участников 
 (03.11.15)  BNS (Siseuudised), Robotexile on registreerunud rekordilised 555 robotit 
 (03.11.15)  Pressiteated (PM), Robotexile on registreerunud rekordiliselt 555 robotit 
 (03.11.15)  BNS (PR teated), Robotexile on registreerunud rekordiliselt 555 robotit 
 (03.11.15)  delfi.ee, VANA KULD: Eestlased valmistavad NASA-le kuuroboteid 
 (29.10.15)  Pärnu Postimees, Robotex kutsub loovkonkurssidel osalema 
 (29.10.15)  parnupostimees.ee, Robotex kutsub loovkonkurssidel osalema 
 (27.10.15) parnupostimees.ee, Robotex kutsub loovkonkurssidel osalema 
 (27.10.15)  Pressiteated (PM), Robotex korraldab kuus loovat konkurssi 
 (27.10.15)  battleit.eu, Robotex korraldab kuus loovat konkurssi 
 (27.10.15)  BNS (PR teated), Robotex korraldab kuus loovat konkurssi 
 (23.10.15)  opleht.ee, Robootika – mitte ainult friikidele! 
 (23.10.15)  Õpetajate Leht, Robootika – mitte ainult friikidele! 
 (22.10.15)  novaator.err.ee, R2 tehnikaminutid: uus sõidujagamisteenus Wisemile ja isesõitvad autod 
 (12.10.15)  Pressiteated (PM), TTÜ tahab Robotexist kujundada Euroopa suurima robotivõistluse 
 (12.10.15)  BNS (PR teated), TTÜ tahab Robotexist kujundada Euroopa suurima robotivõistluse 
 (12.10.15)  pealinn.ee, TTÜ tahab Robotexist kujundada Euroopa suurima robotivõistluse 
 (12.10.15)  BNS (Siseuudised), TTÜ tahab Robotexist kujundada Euroopa suurima robotivõistluse 
 2014 
 LEGO Sumo │ Mini Sumo │  3 kg Sumo │  iRobot Sumo │ Jalgpall │ 2vs2 jalgpall │ NAO robotite jalgpall │ Joonejärgimine │ LEGO joonejärgimine │ Folkrace │ ICD Grand Challenge „Päästemissioon merel“ │ Labürint 
 (28.11.2014)  itcollege.ee, ROBOTEX 2014 
 (29.11.2014)  Delfi, DELFI FOTOD ja VIDEO: TTÜ spordihoones toimub kahepäevane Robotexi võistlus 
 (30.11.2014)  Delfi, Otseülekanne Robotexilt: robotite jalgpalli finaalid ja päästeoperatsioon merel 
 (29.11.2014)  Postimees, Robotivõistlusel näeb ajuskännerit ja nutiprille  
 (30.11.2014)  Postimees, Otse: robotid võistlevad jalgpallis ja sumos  
 (12.10.2014)  Virumaa Teataja, Robotex kutsub osalema robotivõistlustel 
 (01.12.2014)  Tehnika Maailm, Robotex 2014 purustas rekordeid 
 (25.11.2014)  ERR, Robotex purustab sel nädalavahetusel rekordeid 
 (01.12.2014)  Õpetajate Leht, Robotex tegi rekordeid 
 (24.11.2014)  Kristiine Keskus, ROBOTEX TULEB TAAS! 
 (30.11.2014)  Seitsmesed Uudised, Robotex püstitas külastajate rekordi 
 (28.11.2014)  Pealinn, Robotex õpetab: kuidas päästavad robotid uppuvalt laevalt meeskonna? 
 (30.11.2014)  TV3, ROBOTEX TÕI&#8230; 
 (16.11.2014)  Reporter,  Robotivõistlus Robotex tuleb taas! 
 (03.11.2014)  Pärnu Postimees, Robotex kutsub osalema robotivõistlusel ja konkurssidel 
 (26.11.2014)  Magistral, Robotex tuleb taas 
 (07.12.2014)  robootika.com, Parim Lego-robot joonejälgija  
 (31.10.2014)  kool.ee, ROBOTEX 2014 
 (27.11.2014)  Linnaleht, Robotex on nüüd, sel nädalavahetusel 
 (29.11.2014)  eesti.ca, FOTOGALERII: Robotex 2014 esimese päeva hommik 
 (21.11.2014)  Tasku, Robotex robotid Taskus 
 (17.11.2014)  Rantelon 
 (27.11.2014)  am.ee,  Robotex kutsub &#8211; tule osalema robotivõistlustel ja loovatel konkurssidel! 
 (26.11.2014)  ABB, Eeloleval laupäeval ja pühapäeval toimub Robotex, ABB on ürituse kuldsponsor 
 (24.11.2014)  Hiiu Elu, Nädalavahetusel toimub Tallinnas Robotex 
 (27.11.2014)  Eesti Tehnoloogiakasutuse Liit, Robotex 2014 
 (28.11.2014)  Etnoweb 
 (06.11.2014)  Euroopa Liidu struktuuritoetus, Robotexil osaleb rekordarv roboteid 
 (27.11.2014)  GoodNews, Baltimaade suurimal robotivõistlusel saab mõõta emotsioone ja proovida Google Glass prille 
 (27.10.2014)  Saarlane,  „ROBOTEX“ kutsub osalema robotivõistlustel ja loovatel konkurssidel 
 (01.12.2014)  Kuma fm, Robotex lõppes Koeru noormehele edukalt 
 2013 
 3kg Sumo │ Folkrace │ iRobot Sumo │ ICD Grand Challenge │ Jalgpall │ Joonejärgimine │ LEGO Sumo │ Mini sumo 
 (17.11.2013)  TTÜ, Robotivõistlusel Robotex 2013 purustati publiku- ja osalejate rekordid  
 (16.11.2013)  TÜ, Robotex 2013  
 (15.11.2013)  IT Kolledž, Robotex 2013  
 (14.11.2013)  Terevisioon, Sel nädalavahetusel toimub Robotex  
 (16.11.2013)  TV3 Uudised, Robotex’il rekordarv osalejaid  
 (05.11.2013)  menu.err.ee, Tänavusel Robotexi võistlusel osaleb rekordarv roboteid  
 (18.11.2013)  menu.err.ee, TTÜ robotite näitus lõi publikurekordeid  
 (18.11.2013)  Tipikas.TV uudised 18. november 2013  
 (08.11.2013)  uudised.err.ee, Eestisse tuleb visiidile ÜRO peasekretär Ban Ki-moon  
 (18.11.2013)  sport.defi.ee, Fotod Robotex’ist  
 (19.11.2013)  Eesti Päevaleht, TTÜ teadlased loovad allvee­arheoloogidele osavat robot­kilpkonna 
 (16.11.2013)  Postimees, Robotex 2013 galerii 
 (16.11.2013)  Postimees, Galerii: ÜRO peasekretär Robotexil ja Tallinna ülikoolis 
 (16.11.2013)  Postimees, Päeva karikatuur: Päeva karikatuur: Ban Ki-moon Robotexil 
 (16.11.2013)  elu24.postimees.ee, Galerii: ÜRO peasekretär käis Robotex’il ja pidas loengu 
 (17.11.2013)  rus.postimees.ee, Robotex 2013 
 (08.11.2013)  Äripäev, ÜRO peasekretär külastab TTÜs robotivõistlust 
 (15.11.2013)  Äripäev, ÜRO peasekretär Ban Ki-moon homme Tallinnas Robotexil 
 (27.11.2013)  eestielu.delfi.ee, Viimsi Kooli võistkond võitis robootikavõistlusel Robotex esikoha 
 (17.11.2013)  rahvahaal.delfi.ee: Robotexil on autosid, mis tegelikult on kõigest &#8220;võrrid&#8221; 
 (20.11.2013)  delfi.lv, Galerii: Robotex 2013 
 (16.11.2013)  delfi.ee, FOTOD ja VIDEO: Ban Ki-Moon käis roboteid vaatamas  
 (11.11.2013)  delfi.ee, ÜRO peasekretär Ban Ki-moon tuleb Eestisse visiidile  
 (17.11.2013)  Järva Teataja, Koigi neiud sukeldusid robootikamaailma  
 (16.11.2013)  Järva Teataja, Galerii, Koigi põhikooli neiud Robotex’il  
 (8.11.2013)  delfi.ee, ÜRO peasekretär Ban Ki-moon külastab Eestis robotivõistlust Robotex  
 (15.11.2013)  Välisministeerium, ÜRO peasekretär Ban Ki-moon tuleb Eestisse visiidile  
 (15.11.2013)  forte.delfi.ee, Vaata ülekannet Eesti suurimast robotivõistlusest Robotex  
 (05.10.2013)  forte.delfi.ee, Robotexil osaleb sel aastal rekordarv roboteid!  
 (10.11.2013)  taheke.delfi.ee: Robotexil osaleb rekordarv roboteid  
 (28.09.2013)  Arvutimaailm, Robotex ootab osalejaid ja pealtvaatajaid  
 (10.11.2017)  Arvutimaailm, ÜRO peasekretär Ban Ki-moon külastab Baltimaade suurimat robotivõistlust Robotex  
 (05.11.2013)  Tehnikamaailm, Robotex ründab rekordeid 
 (27.09.2013)  Goodnews, Robotiehitus on lihtsalt kättevõtmise asi  
 (12.11.2013)  tallincity.postimees.ee, Tänavusel Robotexil osaleb rekordarv roboteid  
 (16.11.2013)  tallincity.postimees.ee, Fotod ja video: TTÜ spordihoones võtsid taas mõõtu robotid  
 (15.11.2013)  IT uudised, ÜRO peasekretär Ban Ki-moon täna Tallinnas Robotexil  
 (15.11.2013)  Saarte Hääl, Robotex sel nädalavahetusel Tallinnas 
 (10.11.2013)  Nutilabor, Robotex 2013 
 (06.11.2013)  Euroopa liidu struktuuritoetus, Robotexil osaleb rekordarv roboteid!  
 (18.09.2013)  Tallinna 21. kool, Robotex 2013 loovad konkursid  
 Viimsi Kool, Viimsi Kooli võistkond Robotexil 
 Saku Gümnaasium, Robotex kutsub osalema loovatel konkurssidel 
 Väike-Maarja Gümnaasium, Robotex 2013 galerii 
 Tapa Gümnaasium, Robotex 2013 galerii 
 Peetri Kool, Peetri kooli õpilaste töö Robotex 2013 videokonkursil 
 (15.11.2013)  Haanja Kool, Robotex 2013  
 Narva Kesklinna Gümnaasium, Võit Robotex´il 2013 
 (13.09.2013)  Läänemaa noorteportaal, Robotex 2013 videokonkurss  
 (6.10.2013)  Taifuun, Robotex 2013: digitaaljoonistuskonkurss  
 Nõmme noortemaja, Robootikauudised 
 (20.11.2013)  Lääne-Virumaa Omavalitsuste Liit, Tapa Gümnaasiumi õpilased Robotex’il  
 (29.11.2013)  Pelgulinna kunst, Robotex&#8217;i joonistusvõistlus 2013  
 (17.10.2011)  Pärnu Ülejõe Gümnaasium, Robotexi meeskond kutsub Teid osalema loovatel konkurssidel!  
 (18.11.2013)  Hiiuelu, Mirjam Lige võitis Robotex’i videokonkursi  
 (17.09.2013)  Tallinna Ülikooli Üliõpilasesindus, Robotexi meeskond kutsub Teid osalema loovatel konkurssidel!  
 ITT Group, Robotex 2013 
 Tech Group, Proud sponsors of Robotex 2013 
 (13.09.2013)  PLM Group, PLM Group toetab robotivõistlust Robotex  
 (14.11.2013)  Metec, Metec toetab Robotex’i!  
 (29.10.2013)  iRobot, iRobot toetab Robotex’i üritust  
 TÜ üliõpilasesindus, Infokiri &#8211; Robotex juba sel nädalavahetusel 
 Eliko, Eliko is supporting Robotex 2013 
 (10.09.2013)  Horisont, Horisont kutsub Robotexile  
 (22.11.2013)  Eesti leiutaja, Läti Leiutajate Liit külastas Robotexi ja näitas Minox filmi  
 (18.11.2013)  Kullo robootikaring, Robotex 2013 näitus 
 Skeemipesa, Robotexil osaleja 
 1182.ee, Robotex 2013 
 FitnessWebTrainer, Robotex 2013 
 Eesti Masinatööstuse Liit, Robotex 2013 
 Kuhuminna, Robotex 2013 
 Geotehnoloogia, Robotex 2013 
 (15.10.2013)  Estonian World Review, Robotex 2013 pressiteade 
 (9.11.2013)  Estinventor, UN Secretary-General will visit Robotex 2013  
 elamus.ee, Robotex 2013 
 gonna.do, Robotex 2013 
 pinvents.com, Robotex 2013 
 eventzz.net, Robotex 2013  
 2012 
 Joonejärgimine │ Jalgpall │ Sumo 
 (23.11.2012)  MKEstonia, Robotex 2012 venekeelne uudis  
 (23.11.2012)  TallinnaTV, Robotex 2012 uudistekajastus  
 (23.11.2012)  ETV uudised, ETV kajastas Robotexi  
 (23.11.2012)  Terevisioon, Robotexi Tehnoloogianäitusel osaleja ELI Terevisioonis  
 (23.11.2012)  TV3, TV3 Robotexi reportaaž  
 (26.11.2012)  TipikasTV, Robotex 2012 toimus 23. – 25 novembrini  
 (23.11.2012)  Reporter, Reporteri meeskonna reportaaž  
 (22.11.2012)  KUKU raadio, Intervjuu Robotexi projektijuhiga  
 (24.11.2012)  KUKU raadio, Intervjuu Robotexilt koha pealt  
 (24.11.2012)  Äripäev, Robotexi fotod Äripäevas  
 (21.12.2012)  eestielu.delfi.ee, Robotexi kuldmedal läks Sauele  
 (24.11.2012)  rahvahääl.delfi.ee LEGO Sumo võistlus  
 (24.11.2012)  forte.delfi.ee, Rekordarv külastajaid  
 (23.11.2012)  forte.delfi.ee, Robotid võtavad mõõtu kuuel alal  
 (22.11.2012)  forte.delfi.ee, Robotex TTÜ Spordihoones  
 (21.11.2012)  delfi.ee, Eakate lahenduste otsimine Robotexil  
 (16.11.2012)  forte.delfi.ee, Robotex 23. – 25. novembril TTÜs  
 (19.10.2012)  forte.delfi.ee, Robotexi veebiklippide kajastus  
 (20.11.2012)  Loodusajakiri, Robotivõistlust peetakse novembri lõpul 
 (22.11.2012)  Enterprise Europe, Aasta tegija on Robotex 2012  
 (23.11.2012)  TTÜ, Robotex TTÜ Spordihoones  
 (30.11.2012)  TTÜ robotiklubi, Galerii Robotex 2012st  
 Võru Kutsehariduskeskus, Harjutusväljakute info 
 Väike-Maarja vald, Robotexi kokkuvõte 
 Ventumversus, MTÜ Ventum Versus Robotexil  
 Wikipedia, Robotexi ametlik wiki 
 (01.12.2012)  Arvutimaailm, Arvutimaailm Robotexist  
 viimsi.edu.ee, Robotex see nädalavahetus 
 Ximea, Robotite pilditöötlustarkvara 
 Tartu Ülikool, Robotexi planeerimine 
 (23.11.2012)  Tallinna Juudi Kool, Galerii  
 (05.11.2012)  Kolga kool, Videokonkurss Robotexil  
 Kultuurikava, Robotex 2012 
 Kuhuminna, Robotex 2012 
 Nõmme Noortemaja, Robotex 2012   
 (10.11.2012)  Horisont, Horisont on Robotexi sponsor  
 (24.11.2012)  Estonian Investor, Robotex 2012  
 Allevents, Robotex 2012 
 Kuhuminna, Robotex 2012 
 (24.11.2012)  Sakutehno, Tehnikatippsündmus  
 (21.11.2012)  Elamus, Robotex 2012  
 Elfa, ELFA toetab Robotexi 
 (23.11.2012)  TallinnCity, Robotex 2012  
 Karuteened, OÜ Karuteened osales Robotexil 
 Whereevent, Robotex 2012 
 Frequency, Video Robotex 2012 
 (12.11.2012)  Tele2, Tele2 toetab Robotexi  
 Municipalitytools, Robotex 2012 
 Tiigrihüpe, Robotex tuleb taas 
 Tallinn Hotels, Robotex 2012 
 Loodusajakiri, Tehnikamaailma tippsündmus 
 Honda Geneve, Video 
 (23.11.2012)  Linnaleht, Artikkel robotiehitajast  
 Järve Teataja, Robotid käisid joone järgi 
 (02.12.2012)  Kuressaare Gümnaasium, KG osalemine  
 Nutilabor, Nutilabor osales Robotexil 
 kesklinna.edu, Saavutused Robotexil 
 (24.11.2012)  Õhtuleht, Robotex paneb robotid sportima 
 (25.11.2012)  Stena, Robotex 2012  
 (02.12.2012)  rus.postimees, LEGO robotid võistlemas  
 (21.11.2013)  füüsika.ee, Robotexi eelvõistlus  
 Saue gümnaasium, Robotexi joonistusvõsitluse võit 
 Kooliedu, FFLi võitis Robootika.com 
 (24.11.2012)  Eesti Päevaleht, Robotexi staar &#8211; Nugis  
 (09.10.2012)  Metec, Metec on Robotexi Suursponsor 
 Lõunaleht, Robotex tuleb taas 
 mug.ee, Kinecti võistlus Robotexil 
 (10.10.2012)  Meiren Engineering, Meiren Engineering on Robotexi kuldsponsor  
 Markynmark, Robotex 2012 
 PG, Pelulinna Gümnaasium osales Robotexil 
 (20.11.2012)  PLM Group, PLM Group toetas Robotexi  
 Baltic-Course, Robotex – good for business 
 EMT, Nutilabori osavõtt 
 Pelgulinna Gümnassium, Pelgulinna Gümnaasiumi osavõtt 
 Formule Student, Tudengiformel Robotexil 
 Proekspert, Proekspert toetab Robotexi 
 Kooliajaveeb, Kooliajaveeb Robotexist 
 2011 
 Joonejärgimine │ Jalgpall 
 (25.09.2011)  robootika.com, Robotex 2011 ja First Lego League  
 (20.09.2011)  Meiren Engineering, Meiren Engineering on ROBOTEX 2011 kuldsponsor  
 (15.09.2011)  Robootika, Robotex 2011 joonejärgimisvõistlus  
 (07.09.2011)  Harju Elekter, Harju Elekter on Robotexi robotivõistluse sponsor  
 ELFA, ELFA on Robotex 2011 kuldsponsor 
 (30.08.2011)  Rantelon, Robotex 2011 &#8211; Rantelon toetab  
 (01.09.2011)  Digilabor, &#8220;Taeva&#8221; eemaldamine pildist Robotex 2011 kontekstis  
 Digilabor, Robotex 2011 
 2010 
 Jalgpall 
 (13.12.2010)  Koolielu, Robotex 2010 võitjad on selgunud  
 (09.12.2010)  ITL, ROBOTEX 2010 võitjad on selgunud  
 (09.12.2010)  neljas.ee, Robotex 2010 võitjad on selgunud  
 (07.12.2010)  robootika.com, Robotex 2010 jalgpalli viseo ja tulemused 
 (05.12.2010)  Tõnu Samuel, Robotex 2010 kogemus  
 (05.12.2010)  IT Kolledž, Robotex 2010 võitjad on selgunud  
 (05.12.2010)  Tehnika TV (VIDEO), Robotex 2010   (Video mittetöötamise korral vajutage kindlasti nurgas olevale nupule: Video ei mängi?) 
 (04.12.2010)  Reporter (VIDEO), Robotexil võistlesid jalgpallurrobotid  
 (03.12.2010)  ERR (VIDEO), TTÜs võtavad robotid jalgpallis mõõtu  
 (03.12.2010)  Postimees, Robotid mängivad Tehnikaülikoolis jalgpalli  
 (03.12.2010)  Delfi &gt; Forte &gt; Uudised &gt; Teadus ja loodus, Robotex 2010: robotid hakkavad jalgpallis mõõtu võtma  
 (03.12.2010)  ERR | Uudised, OTSE: Robotex 2010  
 (02.12.2010)  tundRuudus, 3.-4. detsembril TTÜ spordihoones toimub taaskord suur rahvusvaheline robotitevõistlus  
 (01.12.10)  ERR | Teadus | Haridus, Robotex 2010  
 (01.12.2010)  Koolielu, Robotex 2010 tuleb sedapuhku kahepäevane  
 (22.11.2010)  HEI (Hea Eesti Idee), Kümnendal Robotexil mängivad robotid jalgpalli  
 (22.11.2010)  Tehnopol &gt; Uudised, Kümnendal Robotexil mängivad robotid jalgpalli  
 (19.11.10)  Tehnikamaailm, ROBOOTIKA: Robotex 2010 &#8211; võimaluste ja võitude maa  
 (25.10.2010)  Rantelon toetab võistlust Robotex 2010 
 Ensto Elekter toetab TTÜ robotiehitajate võistlust Robotex 2010 
 360 KRaadi toetab võistlust Robotex 2010 
 (06.10.2010)  Ludo lauamängupood toetab ka sel aastal võistlust Robotex, kus seekord võetakse mõõtu jalgpallis! 
 (06.10.2010)  Novaator, Robotex 2010 tuleb sedapuhku kahepäevane  
 (01.10.2010)  Inseneeria, Jalgpall on parem kui &#8230; kodus istumine &#8211; Robotex 2010  
 (30.09.2010) Meiren &gt; Uudised:  Meiren Engineering on ROBOTEX 2010 sponsor 
 (23.09.2010)  Tehnikamaailm, KONKURSS: Jalgpall on parem kui&#8230; kodus istumine &#8211; Robotex 2010  
 (20.09.2010)  Arvutimaailm, Jalgpall on parem kui&#8230; kodus istumine &#8211; Robotex 2010  
 (15.09.2010)  ELFA uudised, Robotex 2010 osalejatele ELFAs soodushinnad 
 (08.09.2010)  HEI (Hea Eesti Idee), Algas kümnendale Robotexile registreerumine 
 (01.09.2010)  Inseneeria, Tulemas Robotex 2010 
 (13.08.2010)  Loodusajakiri &#8220;Eesti Loodus&#8221;, &#8220;Robotex 2010&#8221;  
 (06.08.2010)  Õpetajate Leht, Robotex 2010  
 (05.08.2010)  Delfi &gt; Forte &gt; Uudised &gt; Teadus ja Loodus, Robotex 2010 ootab võistlustulle jalgpalliroboteid 
 (01.2010)  Inseneeria, Robotexil mängiti jalgpalli  
 2009 
 Jalgpall 
 (12.12.2009)  Tehnikamaailm, Robotex läheneb juubelile  
 (09.12.2009)  Hello World, Ilusaima hingega robot 
 (04.12.2009)  ERR (VIDEO), Robotid võtsid Robotexil jalgpallis mõõtu 
 (04.12.2009)  ERR &gt; Teadus &gt; Haridus &gt; uudised, Robotid võistlevad jalgpallis  
 (04.12.2009)  Delfi &gt; Forte &gt; Uudised &gt; Päevavideo, Vaata Robotexi eelmiste aastate finaalvõistlusi!  
 (04.12.2009)  Delfi &gt; Forte &gt; Uudised &gt; Digiuudised, Tänavusel Robotexil võisteldakse jalgpallis  
 (04.12.2009)  Arvutimaailm, Täna toimub Robotex 2009  
 (04.12.2009)  ERR Uudised, Robotid võtsid Robotexil jalgpallis mõõtu  
 (04.12.2009)  IT Kolledž, IT Kolledž võitis Robotex 2009  
 (03.12.2009)  Eesti Mittetulundusühingute ja Sihtasutuste Liit, Külasta Robotex 2009 &#8211; 4.detsember  
 (30.11.2009)  E24, Robotexil näeb robotite jalgpalli  
 (27.11.2009)  Linnaleht, Robotid päästavad kaisu-karusid ja mängivad vutti  
 (12.11.2009)  Tallinna Reaalkool, Robotex 2009  
 (03.11.2009)  ELFA uudised, Robotex 2009 osalejatele ELFAs soodushinnad  
 (23.10.2009)  Arvutimaailm, Maarja Kruusmaa &#8211; Eesti tuntuim robotiehitaja  
 (20.10.2009)  CadON, Robotex 2009 4.detsembril TTÜ Spordihoones  
 (06.09.2009)  ERR &gt; Teadus &gt; Haridus &gt; Uudised, Huvilisi oodatakse robotit ehitama  
 360 KRAADI, Toetame Robotex 2009 projekti 
 (01.06.2009)  Studioosus, Robotex populariseerib tehnika- ja infotehnoloogiateadusi  
 (12.02.2009)  Õpetajate Leht, Sihtasutus Archimedes pärjab Robotexi võidutiimi 75 000 kroonise stipendiumiga  
 Karuteened, Robotid 
 2008 
 Toa koristamine 
 (29.04.2009)  Horisont, Tunnustati teaduse populariseerijaid  
 HEI (Hea Eesti Idee), Tänavust Robotexi külastas rekordarv robotihuvilisi 
 (18.12.2008)  Ekspress, Robotid tungivad argiellu  
 (15.12.2008)  Delfi &gt; Forte &gt; Uudised &gt; Päevavideo, Sumo-robotite karm võitlus  
 (08.12.2008)  Tipikas, Robotex 2008 võitja on Tige Tigu  
 (06.12.2008)  Postimees, Parimad koristusrobotid meisterdasid IT Kolledži tudengid  
 (06.12.2008)  Delfi &gt; Forte &gt; Uudised &gt; Digiuudised, Eesti kiireim robot on &#8220;Tige Tigu&#8221;  
 (05.12.2008)  IT Kolledž, IT Kolledž saavutas Robotex 2008 kolmikvõidu  
 (05.12.2008)  Tehnopol &gt; Uudised, Toimus robotivõistlus Robotex 2008  
 (05.12.2008)  Tehnopol, Robotex 2008  
 (05.12.2008)  Jora Kaku ajaveeb:, Robotex 2008  
 (04.12.2008)  Delfi &gt; Forte &gt; Uudised &gt; Digiuudised, Robotexil asuvad võistlustulle koristusrobotid  
 (04.12.2008)  Äripäev, Koristusrobotid asuvad võistlustulle  
 (01.12.2008)  Studioosus, Robotexini loetud päevad! 
 (20.11.2008)  Maaleht, Kutsevalik kokkade ja robotitega 
 (14.11.2008)  Tipikas, Robotexi fotokonkursi tähtaeg on pikenenud 
 (04.11.2008)  Tallinn, Fotokonkurss &#8220;Where brains and metal meet&#8221; ootab 
 (31.10.2008)  Roheline Värav, Robotex 2008 
 (01.09.2008)  Horisont, Tulekul on ROBOTEX 2008 
 (01.09.2008)  Digi, Roboteid ehitama! 
 (06.08.2008)  Tallinna Tehnikaülikool &gt; Tehnoloogia- ja innovatsioonikeskus &gt; Uudised, Robotex 2008  
 (05.08.2008)  ELFA uudised, Robotex 2008 osalejatele ELFAs soodushinnad  
 2007 
 Köieronimine 
 (01.02.2008)  Horisont, Robotex 2007  
 TTÜ Robotiklubi, TTÜ Robotiklubi sihikindel tee võiduni robotivõistlusel ROBOTEX 2007 
 (02.12.2007)  TTÜ Mehaanikateaduskonna üliõpilasnõukogu, TTÜ Robotiklubi meeskond võitis Robotex 2007-e!  
 (30.11.2007)  IT Kolledž, IT Kolledž tuli Robotex 2007 teiseks  
 (29.11.2007)  Delfi &gt; Forte &gt; Uudised &gt; Teadus ja Loodus, Robotex 2007  
 (29.11.2007)  Tarbija24, Homme toimub Tallinnas robotivõistlus Robotex 2007  
 (28.11.2007)  Tartu Postimees, TÜ tudengid panevad robotid mööda köit ronima  
 (28.11.2007)  Tartu Ülikool, Tartu Ülikooli tudengid osalevad võistlusel Robotex 2007  
 2006 
 Võrkpall 
 (01.01.2007)  Horisont, Robotex 2006: noorte inseneride mõõduvõtt  
 (06.12.2006)  Mente et Manu, Robotex 2006 
 (05.12.2006)  Tartu Postimees, Telekapilti putitada robotiehitaja ei mõista  
 (01.12.2006)  Horisont, ROBOTEX 2006: noorte inseneride mõõduvõtt  
 Tartu Ülikool, Tartu Ülikooli võistkond &#8220;Viies Ratas&#8221; võitis robotivõistluse &#8220;Robotex 2006&#8221; 
 (27.11.2006)  Õhtuleht, Robotexil mängisid robotid võrkpalli  
 (27.11.2006)  Novaator, Robotexil selgus parim võrkpallur-robot  
 (25.11.2006)  Postimees, Tudengite valmistatud robotid tagusid Tallinnas seekord võiduvõrkpalli  
 (24.11.2006)  Arvutikasutaja, Robotid mängivad võrkpalli  
 (24.11.2006)  Koolielu &gt; Uudised, Robotex 2006 on jälgitav otseülekandena internetis  
 (23.11.2006)  Äripäev, Robotex 2006  
 (22.11.2006)  Tarbija24, Masinad hakkavad Robotexil võrkpalli mängima  
 2005 
 Mängukaru päästmine 3D labürindist 
 (01.01.2006)  Horisont, Milleks ROBOTEX?  
 (01.12.2005)  Õhtuleht, Robotivõistluse ülesanne oli mängukaru päästmine  
 (01.12.2005)  Maaleht, IT Kolledž võitis robotivõistluse  
 (30.11.2005)  Mente et Manu, Järjekordne Robotex sai teoks  
 (26.11.2005)  Postimees, Tartu robotid tunnistasid Tallinna omade edu  
 (25.11.2005)  Postimees, Robotex 2005 võidutses taas IT Kolledž  
 (25.11.2005)  Novaator, Novaator küsib: Kuidas sünnivad robotid?  
 Tartu Ülikool, Tartu Ülikooli tudengid osalevad robotivõistlusel &#8220;Robotex&#8221; 
 (25.11.2005)  Minut, Robotex 2005 reeglid, tag ja striim  
 MH instituut info, Robotex 2001-2005 
 (24.11.2005)  Horisont, 25. novembril peetakse viiendat Robotexi  
 (22.11.2005)  IT Kolledž, Robotex 2005  
 2004 
 Purkide ümberpööramine 
 (10.12.2004)  Novaator, IT Kolledž võttis Robotex 2004 kolmikvõidu  
 (02.12.2004)  Äripäev, Meeskonntöö oli edu alus Robotexil  
 Mente et Manu, Robotex 2004 Tallinna Tehnikaülikoolis 
 (30.11.2004)  Eesti Päevaleht, Valduri ehitatud robot võitis Robotexi  
 (29.11.2004)  IT Kolledž, IT Kolledži meeskonnad said ROBOTEX 2004 kolmikvõidu 
 (29.11.2004)  Arvutimaail, IT Kolledži robotid võidutsesid 
 (29.11.2004)  Koolielu &gt; Uudised, IT Kolletži meeskonnad said robotex 2004 kolmikvõidu  
 (26.11.2004)  Minut, TTÜ aulas ROBOTEX  
 2003 
 Labürindi läbimine ja miinide märgistamine 
 Mente et Manu, Robotex 2003 
 (24.11.2003)  Minut, Robotex 2003 läbi  
 (24.11.2003)  Õhtuleht, Tehismehikesed rallisid miinirajal  
 (22.11.2003)  Eesti Päevaleht, Tehnikaülikoolis võistlesid tudengite tehtud robotid  
 (22.11.2003)  Koolielu &gt; Uudised, Tehnikaülikoolis võistlesid tudengite tehtud robotid 
 (19.11.2003)  Tallinna Tehnikaülikool &gt; Arvutitehnikainstituut &gt;Uudised, Robotex 2003  
 (18.11.2003)  IT Kolledž, Robotex 2003  
 2002 
 Lambakarjus (sama värvi lammaste kokku ajamine karjamaal) 
 (15.11.2002)  Õpetajate Leht, Robotid Pidasid maavõistluse  
 (11.11.2002)  Õhtuleht, Koolipoisid ehitasid osava miniroboti  
 (08.11.2002)  Koolielu &gt; Uudised, IT Kolledži meeskonnad said robotivõistlusel kaksikvõidu  
 Telesaade ETV-s 
 2001 
 Joonejälgimine takistustega 
 (13.11.2001)  Mente et Manu, Tehisintellekt ruulib &#8211; Robotex 2001  
 (06.11.2001)  Minut, Robotex 2001 lõppvõistlus: reedel Tehnikaülikoolis  
 Telesaade TV3-s 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Galerii • Robotex
===============================

 
 et 
 en 
 et 
 et 
 en 
 et 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   /#main-menu 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Galerii             
 Avaleht 
 
                                        Galerii  
             
 2017 2016 2015 2014 2013 2012 2010 2017 2016 2015 2014 2013 2012 2010 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Robokool • Robotex
===============================

 
 et 
 en 
 et 
 et 
 en 
 et 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   /#main-menu 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Robokool             
 Avaleht 
 
                                        Robokool  
             
 Robotex koostöös Reaalkooliga ning SEB toetusel, on loonud uudse koosluse „Robokool“. 
 Selle uudse ettevõtmise suunitluseks on pakkuda erinevatasemelist koolitust, juhendamist ning mentorlust Eesti õpilastele ning ka õpetajatele. 
 On selge, et maailm liigub veelgi enam robootika arengu suunal ning mis oleks parem, kui lapsi ja noori, ja ka nende vanemaid ning juhendajaid, juba varakult informeerida ning harida erinevatest sellega kaasnevatest võimalustest. Nimetatud võimalused viime huvilisteni linnalaagrite, suvekoolide ning huvikoolide kaudu. 
 Linnalaagrid 
 Robotex, Loodusakadeemia ja Rahaakadeemia kutsuvad lapsi osalema Robokooli  linnalaagrites ! Linnalaagreid korraldatakse kahele sihtrühmale. Vabakava linnalaager on mõeldud kõigile lastele ja selle keskseteks teemadeks on finants, loodus ja robootika. Robootika linnalaager edasijõudnutele on mõeldud lastele ja noortele, kellel on varasem kokkupuude robootikaga. 
 Linnalaagrid toimuvad aadressil  Tatari 3, Tallinn  (parkimine tänaval). 
 Reaali Huvikooli ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 
Ettevõttele • Robotex
===============================

 
 et 
 en 
 et 
 et 
 en 
 et 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   /#main-menu 
 Ettevõttele 
 Robokool 
 Robotex, Rahaakadeemia ja Loodusakadeemia ühislinnalaager 
 Robootika linnalaager edasijõudnutele 
 Juhendajate suvekool 
 Ajalugu 
 Galerii 
 Meediakajastused 
 Tulemused 
 Uudised 
 Kontakt 
 Võta ühendust 
 Meeskond 
 Tule vabatahtlikuks 
 Pressimaterjal 
 Osta pilet 
   
 /.#mobile-menu 
 /.row 
 /.container 
 /#header 
 
            	Ettevõttele             
 Avaleht 
 
                                        Ettevõttele  
             
 Mis on Robotex International? 
 Robotex International on iga-aastane sündmus ja planeedi suurim robootikafestival. Tuhanded võistlejad, ettevõtete juhid, õpilased, üliõpilased ja perekonnad tulevad kokku, et kuulata robootika juhtivspetsialistide ettekandeid, ehitada roboteid ja saada teada tehnoloogia uusimatest arengutest. 
 Meil on rõõm teatada, et  Robotex International  toimub 2018. aastal Tallinnas juba 18. korda järjest. Festival on täidetud erakordsete võistluste ja ettekannetega, siginat-saginat täis messiala, töötubade ning palju muuga. 
 Miks hakata partneriks? 
 Oled mõelnud väljakutse loomisele, mis aitaks hinnata uut potentsiaalselt tööjõudu või aitaks kaasa mõne reaalse probleemi lahendamisele? Otsid võimalusi oma brändi ülemaailmseks laiendamiseks? 
 30. novembrist kuni 2. detsembrini on sul võimalus luua uusi globaalseid kontakte võttes osa enam kui 35 000 osavõtjaga robootikasündmusest. 
 Ühine meiega Robotexi muutmisel maailma suurmast robootikafestivalist rahvusvaheliseks robootikaentusiastide võrgustikuks. Pole teist sellesarnast võimalust oma ettevõtte tutvustamiseks, püsivate ärisuhete loomiseks ja äri arendamiseks. 
 Toetada on võimalik kas mõnda kindlat festivali osa või kogu üritust. 
   /#content 
   /#main 
  start footer  
 

                                © 2018 Robotex MTÜ
                             
    end row  
    end row  
    end container  
    end footer-wrap-inner  
    #page  
 [if lte IE 8]>
	<style>
		.attachment:focus {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
		.selected.attachment {
			outline: #1e8cbe solid;
		}
	</style>
	<![endif] 

 Robotex is the greatest robotics competition in the Baltic countries. Robotex main goal is to raise the interest in technology education. 

 Robotex is the greatest robotics competition in the Baltic countries. Robotex main goal is to raise the interest in technology education.
 WHOLE PROJECT MARK